Daddy永遠都係車路士Daddy！！！

Daddy永遠都係車路士Daddy！！！

去曼狗只係身在曹營心在漢

唔係微博po

港毒之父永遠都係微博之父

世三唔係有份反daddy?

daddy連同雲格含撚既資格都未有

微博之父

左閘唔係A 高？

有冇人知另開幾個係邊個？
呀朗？

樓上咩微博之父 一律不回應

唔知佢
我反而想知另外3人係邊個
我估一個係呀朗

無雞容

史尼達
馬干 (三冠top fit )

肉酸做到野

奧燒

曼聯球迷點睇一件曼都冇？

竟然有臭燒

史耐特 都無份

加拿斯>A高

無E巴

冇史奈達 波力黑

可唔可以砌一隊 捉鬼敢死隊？

龍門：卡斯拿斯
後衛：拉莫斯 泰利
中場：普巴 夏薩特 艾歷臣
前鋒：C朗

Ballack係車路士其實唔算好頂級表現
佢+林8+艾辛，幾個教練一直都好難幫佢地分工

反而ozil>史奈達, 加拿斯>acole有d r爆頭
話晒佢前後幾次英超都係a cole 最頂級時期，而當時a cole 真係世1左閘

睇黎摩佬真係好唔滿意當時用加拿斯換A高

同埋有奧燒有D出奇, 以佢教波風格, 沙比/艾辛/史奈達最岩佢口味

泰利都鬼？

個陣意外地正常

未入來前你估有普巴？

冇史耐達

Check番, 原來A高黎車個陣, 已係摩一期第3季, 冇份拎英超, 唔怪得佢唔揀A高

摩二A高跌到比Azp搶咗正選

花你少少時間同位置
希望你賞面睇下

超合作？預期性服從？公民不合作與管治成本。

摩2 a高重係到
太耐唔多記得

Daddy迷燒迷到傻 有幾出奇

係無拎，但a cole 04年打後10年真係fit到嚇死人，唔算多傷，出得黎就頂級表現

保羅費拉拿由波圖到車仔拎超多錦標

可以同J 辛 3冠鬥下

另外daddy明明好鍾意艾辛

係度，但其實就算當時a cole出黎表現都唔算差架，只係azp都幾好，又後生

好波 唔好理班盲反父

珍

why

武漢肺炎一樣, 唔通唔回應就唔係咩

竟然冇乜國米人
慘

志哥又刷父哥鞋

唔驚死咩

樓上討論返daddy啦

法比？

有朗

關曼咩事

法比先迷daddy

一日獌終身獌

大米其實好勁
咁樣出個最佳11人係唔係想帶燒去熱刺

熱撚有錢咩

佢應該諗埋個陣既平衡，唔係淨係塞人落去

就睇下佢黎緊點砌熱個陣

Azp呢
又話11個AZP可以拎冠軍

中場夠唔夠搶

輸啦

尼斯達會差得過 泰利、施華

拖丹同卡卡二揀一
換個加度素去幫派路搶波仲好

無伊巴有阿朗
會唔會嬲豬

佢不嬲鐘意燒

我估除左技術之外
聽話同執行力高應該更加重要
Ozil同Mata差唔多類型
都係攻強守弱, 身形單薄, 防守意識偏低
但ozil就入選best 11, mata就賣走
我諗同mata太有想法有關

2和b都無 條老野唔識波

禾托柒都無，此POST已完

球壇騙子又諗住下一次去邊間度呃違約金

C朗同辛尼達都估到，奧燒真係...

今時今日既摩狗排個咁進攻既陣

左閘 J辛 /A高
右閘 A高/ 馬干

我以為會咁揀

竟然有加拿斯
唔係話佢差但有更好

摩狗有教過gallas?

車路士？

有, 車2004-07

竟然唔揀煮艾辛